大學過後，再阻社工項目撥款

其實真係繼續同市民對著幹的話...

想講社工都有唔少藍，服務對象也唔少藍及新來港內地人士，你即管cut 吧。

區議會近乎黃晒，項目都有唔少要跟社工合作，你咪cut 埋畀區議會需要社工協作嘅資助囉，社工動員服務對象反你個政府，你仲大鑊。

現在傾緊社工三天罷加遊行，就睇下你仲信唔信社工的專業勸諫。

社福齊罷工 別待青年為我衝

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

Support